學車真係唔好去鴨架

本身舊場已經細，依家搬咗仲細
46 泊車排餐死
26打8字個個位又難入
考試仲要同練車個啲掙黎用

唔好諗住路試易
又多死車又多車，路又窄

考官仲要嚴過其他考場好多
46都仲可以去試下
26真係出去學算

鴨駕真係難考咗好多
我有幾個fd 近期考都肥
好似啲官執得仲嚴過出面

依家個場根本就唔夠位，電單車個邊直頭夾硬嚟
又唔夠呀sir 教，約咗上堂都可以朝早打黎話呀sir 請病假要改期
上網約得既堂少得可憐
港島區真係出去考冇咁嬲

仲諗住易考
我12月考好驚

十年前你係個度1 tick pass

依家啲官好似唔想比個牌你咁
今朝去學車，26成朝得一個合格
仲要係羊

出去練車，見啲貨車佬來回兩條線都兩邊hea 晒啲貨出黎
有人打去報警先好少少

考46 定26？
46都仲可以，因為都只係塞車同過死車
26就勸你轉去沙田算

你去學26？

係呀巴打
相逢何必曾相識？

報左棍van 喎

幾時考

我係學學下26轉左新場，8字係難左，但其他冇分別， 反而要留意一出去果d泊緊車既學神46。 唔係未出街已經即刻fail

九月

個位根本就西啦
沙田轉過去既話就知個分別有幾大
沙田淨係八字斜坡都有兩個，一邊比練車另一邊考車，依家你就考都仲要等練車既打完先熱到身
鴨架電單車唔好話要兩個斜坡，淨係打完八字轉出去路試個條路都已經夠西

出路試比沙田轉線少，冇燈位
但兩條考線其實係同一條唔同路口次序
啲學車塞住晒
去親鴨架學個啲都係啲姐姐仔多，又騰雞又亂黎
個個讓路位，路口都係塞塞塞
路窄仲要多貨車死車，如果你覺得沙田銀城線已經係難既話，你諗下自己前後都係依啲貨車學車你就明

仲要因爲場地細，你46想練泊車都係要排隊
我諗你一堂塞車排隊都用咗半堂
電單車八字就度度都要排隊，但連考之前都要排就轆柒啦

我唔敢講話難過出面
但唔係大家想像中咁好
如果諗住黎依度一take pass，我諗你一係去沙田一係出去勤力啲啦

鴨駕46泊位掉頭應該係駕院入面最難 路試依然易到on9

有師兄係度考咗三次都唔pass
我問佢點解仲係道考，佢話因爲重考考期快

考官窮想賺人多幾堂